元朗街坊落街啦 落街屌721個日冇出現既垃圾警犬

屌你老母成班警犬只保護南邊村班垃圾黑社會

元朗街坊就任人打

落街屌狗

街坊出動

Push

落街呀

元朗既手足街坊裝屌狗

街坊落街保護學生呀

落街呀 街坊

推

街坊

Pisb